[騙子出沒注意] 有班人聲稱可以喺越南開生產線生產口罩

是咁的，小弟尋日收到message ，如下

[請廣傳]

各位，我地呢4日在越南落力撲VFE 99%口罩，目標要買一大推正常價錢、高質量口罩畀香港人！

途中被不少我國同胞開架船攞走咗幾千箱貨，但兩個鐘前，2020年2月2號香港時間4點45分，終於聯絡到個越南口罩廠老闆，佢可以開一條生產線畀我哋，每個月提供提供112萬至160萬個口罩到香港！(有可能更多貨！) 問題係要簽contract，保證5個月穩定供貨！

我同一間越南廠傾左一個deal，因為時間唔多，依家搞crowdfunding，因為大陸佬掃貨掃得好瘋狂。
依家有個咁既offer：

佢地可以每個月供到一櫃共800箱口罩有兩款：

1. 每箱口罩40盒，每盒50隻，非獨立包裝

2. 每箱口罩40盒，每盒35隻，全獨立包裝

即係視乎你要邊款，可以每個月提供112萬至160萬個口罩

以上兩款都係PFE99%, BFE99%, VFE99%，ASTM F2100-11 LEVEL 3

落左單之後隨你揀邊款，我就傾向非獨立，又或者各一半，可容後再議。

(但都希望可以減少煩瑣工作量，沒人手)

間廠質量衛生都極高水準，可以附圖，我有個滯留越南的香港好友親身走訪。

Contract係咁：

我地要即時簽contract(得一兩日時間，唔得就俾大陸人簽了)，每個月可以供給800箱口罩，再多都無，生產唔黎。然後每個月供貨，直至合約完結。

第一批貨佢地會收貨單先會開機，所以標準地佢會答你30-45日開始供貨。

但係如果我同佢簽左咁大張單我要佢無論如何都嘔到第一批現成貨出黎先。但呢個無保證。只能話我會盡力。

然後每個月一個固定日子，佢地都係要供我一櫃800箱口罩。

連續做5個月至合約完成。

貨到香港，每個人可以得到5盒口罩，連續5個月，總共25盒，但需要你一次俾左哂5個月1500蚊。

我知道大家會諗：

1. 你每個月未必需要5盒口罩咁多，但我希望你可以同朋友夾單，因為呢件事最緊要快，你唔做，廠家接左其他人(尤其係大陸人)既單，咁呢件事就可以完結。

2. 3個月要口罩還可以，5個月我唔知我仲需唔需要咁多口罩。無錯，但係這就是合約，廠商唔係只係想做短期炒賣投機，佢地可以生產既就係咁多，佢希望未來唔係淨係呢兩個月先有生意，係至少5個月。呢個係佢地優先俾單我地既條件。

3. 我係邊位，我唔係邊位，小人物一個，香港人，見政府唔做，自己做，我亦唔介意公開自己邊個，最近都有走訪搵口罩。眼見到到都愈炒愈貴，我想可以用一個合理價錢俾番香港人，VFE99%, ASTM LEVEL3唔係到到都搵到，60蚊一盒，包哂由越南廠到香港，到付定面取再諗。

呢件事要快，麻煩幫忙轉傳。

tg:

tg discussion:

於是，我入咗tg grp 一探究竟

但係發現個搞手，根本完全無完整嘅plan，十問九唔答，淨係叫人睇q&a，成件事極度可疑

之後更加有一班疑似打手嘅生物一直老屈質疑嘅人係炒罩狗，但係對搞手講嘅百分百信任

據知，已經有唔少人入咗錢比佢，講緊係1500蚊

喺呢度我要指出，我同我嘅frd嘅幾大質疑

第一，喺佢地本身完全冇周詳計劃嘅情況下，佢地憑咩可以肯定到佢地可以喺48個鐘內，搵到6400人，去籌到900萬去開呢條生產線。截至現時，已經過咗差唔多一日，個tg grp都只係得500人。

如果佢地無呢個能力，點解佢地唔搵黃店合作/黃媒宣傳，因為相信開一條生產線對好多香港人嚟講都係一個心願，而且8中900萬話大唔大，話細都唔細。如果做唔到都只係浪費手續費比眾籌平台

第二，當佢地真係籌到錢，佢地完全唔了解當地法律嘅情況下，點樣將900幾萬匯入越南？佢地係咪認為國家同國家之間嘅錢係可以任佢調嚟調去？越南都係共產國家嚟

第三，佢地點肯定越南仔可信。根據搞手講，佢地係要一炮過比晒900萬比越南間廠，而貨就係一個一個月咁出，佢地點肯定自己唔會比越南佬撚狗？依家大陸人四圍搶生產線，你連開線嘅900萬都要籌，有咩信心可以維持正常咁交貨？

Push

大家幫手推下啦

再唔係幫手入tg grp睇下

全能嘅連登仔呢

班騙子已經踢咗我地出去

幫推

有另一個po，可以一齊推

有Tg group話係越南搵到口罩生產線

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人好識搵錢

推

[請廣傳]

各位，我地呢4日在越南落力撲VFE 99%口罩，目標要買一大推正常價錢、高質量口罩畀香港人！

途中被不少我國 (即係香港) 同胞開架船攞走咗幾千箱貨，但兩個鐘前，2020年2月2號香港時間4點45分，終於聯絡到個越南口罩廠老闆，佢可以開一條生產線畀我哋，每個月提供提供112萬至160萬個口罩到香港！(有可能更多貨！) 問題係要簽contract，保證5個月穩定供貨！

我同一間越南廠傾左一個deal，因為時間唔多，依家搞crowdfunding，因為大陸佬掃貨掃得好瘋狂。
依家有個咁既offer：

佢地可以每個月供到一櫃共800箱口罩有兩款：

1. 每箱口罩40盒，每盒50隻，非獨立包裝

2. 每箱口罩40盒，每盒35隻，全獨立包裝

即係視乎你要邊款，可以每個月提供112萬至160萬個口罩

以上兩款都係PFE99%, BFE99%, VFE99%，ASTM F2100-11 LEVEL 3

落左單之後隨你揀邊款，我就傾向非獨立，又或者各一半，可容後再議。

(但都希望可以減少煩瑣工作量，沒人手)

間廠質量 (mass? 用kg 定g 計?)衛生都極高水準，可以附圖，我有個滯留越南的香港好友親身走訪。

Contract係咁：

我地要即時簽contract(得一兩日時間，唔得就俾大陸人簽了) (訴諸恐懼)，每個月可以供給800箱口罩，再多都無，生產唔黎。然後每個月供貨，直至合約完結。

第一批貨佢地會收貨單先會開機，所以標準地佢會答你30-45日開始供貨。

但係如果我同佢簽左咁大張單我要佢無論如何都嘔到第一批現成貨出黎先。但呢個無保證。只能話我會盡力。

然後每個月一個固定日子，佢地都係要供我一櫃800箱口罩。

連續做5個月至合約完成。

貨到香港，每個人可以得到5盒口罩，連續5個月，總共25盒，但需要你一次俾左哂5個月1500蚊。

我知道大家會諗：

1. 你每個月未必需要5盒口罩咁多，但我希望你可以同朋友夾單，因為呢件事最緊要快，你唔做，廠家接左其他人(尤其係大陸人)既單，咁呢件事就可以完結。

2. 3個月要口罩還可以，5個月我唔知我仲需唔需要咁多口罩。無錯，但係這就是合約，廠商唔係只係想做短期炒賣投機，佢地可以生產既就係咁多，佢希望未來唔係淨係呢兩個月先有生意，係至少5個月。呢個係佢地優先俾單我地既條件。

3. 我係邊位，我唔係邊位，小人物一個，香港人，見政府唔做，自己做，我亦唔介意公開自己邊個，最近都有走訪搵口罩。眼見到到都愈炒愈貴，我想可以用一個合理價錢俾番香港人，VFE99%, ASTM LEVEL3唔係到到都搵到，60蚊一盒，包哂由越南廠到香港，到付定面取再諗。

呢件事要快，麻煩幫忙轉傳。

啱呀，巴打有tg就入幫手踢爆啦，我地陣亡咗

推住先

見到隔離有呢個post，入面話2月1越南已經禁止出口口罩：
有Tg group話係越南搵到口罩生產線